[20191112] 中大二號橋無間斷催淚彈及橡膠彈 城大指揮官下令瞄頭直射

警方第二日連闖多間大學，中大校園成為主要襲擊目標，全校陷入硝煙。戰役由早上開始，中大學生為守護校園，在二號橋築起路障防線，警方狂放催淚彈及橡膠子彈，欲攻入校園拉人，中大校長段崇智及教職員數度斡旋不果，警方更三度反口，聲稱停火後突進攻。防暴警全日在校園狂轟逾千枚催淚彈，又瞄準示威者頭部發射橡膠子彈，一片混亂，多名學生及示威者受傷，有學生懷疑頭部中彈倒地，失去意識，現場要設臨時救護站救治約60名傷者，有中大生更聲稱若警方強攻入校園會自焚明志。至晚上10時，警方撤離後，戰事才稍平靜。

一批示威者在香港城市大學對開歌和老街設置路障，警方清理路障後發射數枚催淚彈至學生宿舍範圍，有學生在天橋舉傘陣與警對峙，雙方對峙期間，有示威者從傘陣伸出頭來，指揮官竟開咪向警員下指令：「佢伸個頭出嚟，就打頭啦！」警員隨即向天橋發射一發懷疑橡膠子彈，射跌一把雨傘。

不可忘記 推

之後搵隻唔知邊到嚟嘅黑警出嚟吠2句垃圾想洗白
cls

重有11-18/11中大既展覽呀！

一日有共產黨保住依班賣港賤種
全部一個都唔會有事

Push